［集思廣益］醫護人員是否可以罷用/有限度使用CMS

我係醫護人員，平時d膠層成日講patient privacy，有時要服務真罪犯，我地都唔敢講出去，試過有同事寄錯d patient referral去第二間醫院，都要開會傾番點避免再發生，有一排大家check地址要triple checks，今次洩漏咁多人ge資料，剩係開個記招講左兩句廢話，咁我地係唔係可以唔用CMS，以保病人私隱，或者聯署要求解釋同改善方法，我唔想助長歪風，讀書最記得有句講過，就算無好方法醫治病人，都要DO NO HARM!!